頭先我雙手合十 老母問我拜乜

我話拜登

拜燈師